[WARS]假設有日新聞報導忽然話一位年輕偽人因患上WARS死亡......

連登仔成日話香港偽人咩咩咩
呢半年大革命見得最多
倫伯高佬偉呢D old seafood一代偽人唔駛多講,十個連登仔十一個都對佢地反感
但唔知連登仔對香港年青一代偽人反感程度去到邊?
而家WARS疫情仲未確定,又話社區爆發咩咩咩
如果有日新聞報導忽然話一位年輕偽人因患上WARS死亡,你希望會係邊個??

樓主

micnlm